我覺得要搞個公投，當有大量藍絲點做好?

正皮 即場收佢地皮
負皮 忍一忍先

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！